路面其實勁危險

好多斷樹, 斷招牌, 斷窗門仲未跌落嚟